哥斯拉 Vs 金剛 正式Trailer

又係怪獸大廈

點解要破壞香港？

見到機械哥斯拉

咁想係邊到打？

係怪獸之王之後定無時間關係?
同埋哥C拉細隻左咁多 企係航母到

因為荷里落對香港仲有種異樣的幻想

係咪因為 Hong Kong 食個Kong字

既然喺中環... 可唔可以俾幕...

隻野冇重量，爬上架船，架船平衡到

點解要攬炒

金剛純物理攻擊點撚打?

對家事旦整個紅蓮都劇終啦

真心唔明點解荷里活啲大片咁鍾意攞香港嚟炸
首先就悍戰大平洋
跟住就變型金剛
宜家就連隻原子恐龍同隻大猩猩都要過嚟隻揪

腦海出現左肥媽

哥斯拉打King Kong又點?
唔洗返工?

雷神把斧？

又唔係第一次

點解要攬炒
點解要破壞
香港已經爛曬
我地乜都輸曬
係咪仲要攬炒
係咪仲要破壞

好傷心 見到香港比人破壞成咁

save child

推冧軍營

中國市場，有中資咁要係中國到搵景拍，入大陸又多手續又多監管香港岩曬
香港又出名D景，雖然大部分香港人都唔覺有咩特別，但外國人仲有種奇特既幻想

點會去左香港打架

上集哥斯拉已經無敵啦
一個核子死光邊到頂得住

個shot都一樣

要入支那市場但支那大城市唔炸得/ 取唔到景 一炸就禁
唔記得邊度睇返黎

上集播哥斯拉theme
你唔好今集播啲咁既音樂啦

唔好搞人地d仔女啦

但係拍出嚟啲景就只會拍啲當時啲鬼佬印象中記得嘅嘢

就正如奇異博士套戲入面咁

個Trailer 好撚正喎

其實成日都睇到好撚尷尬

驚方使唔使出動畜龍小隊將佢哋驅散？

收左美國錢搞亂香港

點解要捉kong 唔係馴服咗隻恐龍守護人類咩

...哥斯拉矮過中銀

上集明明好撚高大...

啲鬼佬睇得高興
啲大陸閪睇得仲鳩興

因為多大廈 好似中銀咁大大塊玻璃
視覺上炸出嚟好睇 仲有夜景玩好多燈
鬼佬對香港印象係咁

有上集角色就一定係之後啦
仲有哥斯拉上集可以係海中心企
今集企上航母又有咩出奇

都壞左架啦

哥斯拉同金剛都稱唔上係衰，互打嘅話不如打撚爆狗總上埋支那滅城仲好

淋火水放火箭炮搞掂啦

戲院唔開點睇🤥🤥

等到第三集終於見到哥神破壞人類建築呢啲經典場面
細細個睇東寶果堆電影一直都好期待

頭兩集都正 不過太正義反而麻麻地

係邊part

因為要做大陸人生意
但又驚喺中國打會傷大陸人個玻璃心
香港人就冇咁弱智唔會介意所以揀香港

戲院都唔開

香港好多積本，整冧哂D積本視覺效果好好

矮過中銀象徵中國強大過美國怪獸
入中國市場首要條件黎

哥斯拉 vs 金剛+人類

打到最激烈嘅時候 播鼠王首歌

拍香港景拍得差唔會比小粉紅屌 但中國景會

係
Transformer 都要由支那廠跑黎香港打

仲有鬼佬對香港印象之一係有好多紅燈籠

睇黎2隻互片之後變基友之後一齊打機械哥斯拉
不過今次機械哥斯拉個本體係基多拉, 所以引左哥斯拉出黎發癲

關咩事
鬼佬鍾意香港唔得嘅
香港啲大廈多燈裝飾
夜晚打好睇過好多城市

小粟旬
佢地兩隻為咩打交呢

咁啲分析喺咁寫吖嘛

你空虛

上海個灘都多架
但你試下打 即無支那市場

萬達收購左傳奇

有冇解放軍

上海堡壘

中國製機械哥斯拉

transformers 4

報國安拉哂佢地

因為鍾意香港個夜景

唔使打會爆炸

香港夜景+霓虹燈好正

金剛係外國特務

好明顯啦
同埋香港個戰場又的確係世界獨特嘅
仲有香港世界咁出名唔解香港揀邊度唔通多倫多咩

隨著紐約、東京、新德里等堡壘城市的紛紛陷落，上海，成為了人類最後的希望。

只要係救全世界 唔係9比人打就無事

咁取景香港有咩問題先
有人幫你留低個時代見證
好似新加坡北京咁
無人會整座CG城同後代講以前係咩樣咩樣

不過仔細對照一下哥吉拉和金剛的數據和戰鬥招式，你就可以發現《哥吉拉對金剛》的示意圖不應該像下面這樣「想像美好」。首先《哥吉拉 2：怪獸之王》的哥吉拉身高 119.8 公尺、體重 99634 噸，牠以核輻射作為食物來源，經典招式可以從嘴裡噴出「原子吐息」燒盡一切，背鰭可以充電，更驚人的是還可能出現紅蓮模式；反觀《金剛：骷髏島》設定的金剛身高只有 30 公尺、體重 158 噸

中銀樓高三百六 其實合理係金剛大隻咗

同埋上集哥C拉游水都唔會打爆D船 今集一見到就開波

訴諸人心
攻殼機動隊一定係為咗入支那market喇

唔整細隻啲金剛會比佢秒殺

其實打完基多拉出呢集感覺上已經無哂feel
好似睇完MMA之後睇小朋友齊打交咁

不過都會入場睇

因為上兩集係救世主今次撩交打

因為哥斯拉係藍絲

我淨係想返工
打還打，唔好影響到其他人

無咩問題呀，只要照實拍就得啦，只係感覺又會係transformers 4個種為入中國市場亂黎既例子

哥斯拉唔係保護地球㗎咩？邊個係奸？

利申：只係睇過第一集

上次gipsy 已經搞到好大獲 今次又輪到哥斯拉

你睇左套戲啦?

香港果然有外國勢力要破壞香港

犯國安法 拉

激光炮

美利堅帝國同大日本帝國聯手破壞香港

上集個環保少女呢？

之前講話為左出呢集，骷髏島隻金剛係幼年期，今集成年期，呢家仲要加把stormbreaker俾金剛，開曬掛咁，哥斯拉應該輸

Trailer咪有

其實Hollywood cg景都係鳩整，出到來好似sleeping dog個款咁，只可以話係鬼佬眼中既香港，例如Pacific rim。

呢d特技片好多都係後期畫，唔會真係係香港取景。然後一次過將香港特色建築物擺埋一齊。 不過d色係幾靚

哥斯拉縮水？
呢個size得20層樓高左右

今集播<係咪仲要攬炒>

當人類變成地球既敵人咪打9人類囉

就快無曬

但個城亂鳩咁砌 好似變形金剛打黎打去啲轉場完全無邏輯 山頂後面變咗某支那地方

batman個ifc真實啲

King Kong有手有腳打起上黎真係幾有霸氣
仲可以用石頭拎武器

上集佢對腳keep住踩緊水架

黎生一個就可以打撚死佢 洗撚Kong 咩

呢套戲會唔會犯國安法

近年興cyberpunk 呀嘛
攻殼機動隊同銀翼殺手都係用香港取材
Trailer見到佢加左好多現實冇既燈
好撚正

可能呢套會係最後一套係香港取景既荷理活片

通常都會派個crew黎收集下資料既其實，所以先成日拍到香港四不像，有D又真係日常有既野，有D根本就70年代既野

勁過斯拉噴火

傳奇嘅哥斯拉高120米
中銀300米
其實又真係咁……

有国安法唔驚

咁之前新年半島又真係好多紅燈籠

俾上集啲怪獸視覺呃咗

有老毛照住 唔驚

其實哥斯拉一早已經嚟過香港

Pacific rim算好架啦
起碼睇得出邊度打邊度

劇透

legendary幾時crossover景甜騎哥斯拉

而且仲係通街小販，D人既生活同衣着起碼後退30年

第一次睇
邊個忠邊個奸

金剛撐拜登

頭3秒已經見到機械哥斯拉
算唔算劇透

其實你明唔明
美術指導嘅重點係還原印象
而唔係還原真實
唔係荷里活印象通街霓虹燈，廟街紅燈籠
你自己講下香港有咩咁獨特係一兩個景就俾人認到
刻板印象係咪一定壞事
真實係咪一定好睇
唔好比啲「文化人」講兩句就影響自己對電影睇法

如果Pacific rim戰場係真實嘅香港
無晒啲唔存在嘅霓虹燈外牆，係咪會真係好睇

香港可以作為一個獨特視覺符號流芳百世
絕對係好事

屌 好撚煩
係香港打咪香港打囉
咁都可以嘈一餐

就快變香港省冇咩特色了

香港已經爛哂

個導演2019年4月嚟過香港取景㗎

巴打識嘢

鳩up
因為香港中西融合? 所以去香港打

明明只係有人講笑咁講下，下面又真係有條友勁認真上曬身

點解要打爛香港呢個家園

nigga=kong=左膠

98年哥斯拉 經典

最尾個幕咪拎住個斧頭吸曬
又nerf哥斯拉

最尾有d悍戰太平洋既感覺

地球本土之王 = 哥斯拉

可以唔洗睇，動畫太好笑

終於有個識野既人出聲

屌搞錯左 原來係95

聽講係扯咗哥斯拉背鰭落嚟

係
唔似doctor strange嗰個香港勁鳩

撐地球撐哥斯拉

我沒話有問題啵，咁激動jm9。電影不嬲靚行先

我講鳩擺=地理上沒邏輯咁擺

咪撚寫輸哥斯拉

金剛就係國家級特工

Save hk群組呢

香港明明有國安法，點解仲有哥斯拉？

一哥唔駛出黎守城？

Btw

金剛好打啲 定係 基多拉勁啲

Godzilla vs King Kong in Hong Kong
最尾嗰句 "kong bows no one"
會唔會俾國安局封?

哦

你講隻哥斯拉定king kong

正常一定基多拉 要紅蓮先打得贏 不過鬼佬一定buff金剛

幾時有馴服過

destroyah一定屌打KING KONG

終於搵到國家級特工

TheScenefulOne4 個月前I like how the buses in hongkong are going towards godzilla, finishing their normal daily routine while godzilla is decimating the city in the background. Gotta make sure you fetch everyone to their destination regardless.

黎生當年揸巴士返工

有無人覺得電影入邊啲大廈led邊隻色好正
港島咁多樓如果全部裝晒個隻邊夜晚一定好震撼
香港政府咁多錢一定整到

屌那媽諗住入嚟討論下
點知就幾乎成版都係講呢樣野

如果出去就正 平成最強敵人

雖軟必豬

Stand with (Hong) Kong

好似去左泰國街邊啲大排檔咁

基多拉設定上係外星生物+毁滅過幾個文明+哥斯拉最強對手
係東寶個世界觀上面一定係基多拉
但金剛係鬼佬既國民怪獸
所以係明架啦

係咪會有美帝會係香港出現

明明上集哥斯拉係忠
今集又屈佢做奸

再下集係咪打關公

哥斯拉同金鋼有冇攻入政府，林鄭為保護香港同兩隻怪獸隻揪呀

哥斯拉大戰飛虎隊

好似今集之後要還返版權 可能因為咁寫死哥斯拉

打Pokemon都係華納兄弟出品

講笑姐明明以前係環保撚食核廢料大返黎報復人類 前兩集變咗救世主 打完拿拿臨走人廢事阻住

唔撚係呀

只能怪日本仔唔爭氣
唔計cg
新嗰一兩集哥斯拉拍到劇情片咁

成個世界觀都係話哥斯拉代表自然
有野破壞自然佢就會去打9佢

導演好似話兩隻活一隻

想睇哥斯拉crossover Marvel喎

其實幾好睇還原最初 不過大部分人想睇爆谷片怪獸打怪獸

金剛死咗佢算啦

飛虎全滅

可能要睇以後買唔買得到版權 開咗怪獸宇宙冇理由唔繼續用

真

哥斯拉同金剛算唔算外國勢力

最後解放軍出嚟打哂兩隻

咁講法破壞自然既係人類
金剛喺神仙島住得好地地 冇啦啦捉人出黎

輸都唔出奇 好似完約
東寶唔續約

動畫果三集好好睇
不過太小眾

人類係犯賤啲

唔知上集最尾反派買嘅基多拉頭今集會唔會出

老左甘年認唔到？

屌你老母起雞皮

完全唔覺
行街見到高樓大廈幻想有哥斯拉怪獸機械人踩場不知幾正

其實收集資料同前期設計係一批人，但最後落手做發現前期設計唔L work太唔現實又到另外一批人接手做同設計，而且有會有好幾個唔同人經手做/改。

同其實最後只會理好唔好睇（時間又趕），最後只會砌一個好睇而且可行既版本出來。講到底只有好睇定唔好睇（重做）兩個選擇

電影根本就係一門出貓藝術

我都係估呢個原因寫輸哥斯拉

賤猩猩
赤手空拳打唔過就出陰招

封面圖係陶大宇

不了

係哥屍拉 縮咗水
定金剛 變大隻左

動畫個三集係netflix個套？
得第一集好睇後面個兩集變左講經

之前有話過骷髏島嘅金剛係成長期唔係最大

現實係一定有幾棟紅色廣告大燈牌

呢兩隻暴徒拉得啦

金剛同哥斯拉想攬炒香港
最後比解放軍打低

個重拳好正, 會唔會暈

1:42?

THIS?

鄧炳強出嚟1挑2啦

第三集比人屌到仆街wor ching

1.42背後嗰版 疑似有機械怪獸

係打贏咗哥斯拉之後名正言順

'King' Kong

Off topic
哥斯拉你地鐘意邊集多啲？

1

2

第二集都好多人屌

成棟都係燈牌
中国人壽果個真係好撚柒
支那人真係冇美學
明明夜景果種係靜態美
係都要成棟樓大大個燈牌播片

第1集黑到乜撚都睇唔到

屌 真係

因為Hong Kong

第2集寫死一堆人

第一集男主角女主角
好多人唔鐘意哥斯拉出得太少
我反而幾鐘意佢營造到嗰種緊張感

第二集導演聽到觀眾意見
全套戲打到冇停手
反而有啲視覺疲勞

好似麻麻地預告剪得唔好睇

第一集啱哥斯拉fans 第二集啱大眾多啲

黎生屌柒哥斯拉阻佢返工

第二集雖然掛羊頭賣狗肉，都叫打得好好睇睇
第三集，力量又無重量又無

前面啲仲話還原真實
甩皮甩骨啲殘體字紅黃LED招牌
鬼佬幫你執走都唔多謝佢哋

華納啲戲搬哂去hbo max

好想要隻金剛

2014 年 teaser trailer

第二集預告已經好撚緊張 今集個預告剪得冇咩feel

黎生一拳打死佢兩隻野啦

第2集最尾執左基多拉個頭
應該會出機械基多拉
最後照計都係金剛同哥斯拉聯手打機械基多拉
贏左再握個手言和 完

Btw 想睇金剛揸斧頭砍哥斯拉個頭落嚟再燒嚟食

撐Kong撐BLM

ching啲摩擦力

我地唔係講緊動畫版咩

我淨係記得有個痴線佬教會同埋最尾孖女大肚咁上下

相反喎
第一集好強調真實，當自然災難片咁睇
第二集就fans向，打打打，唔駛理點解啲唔同種族嘅怪獸會變到獅子王咁，會一齊跪拜大佬

唔係27號開咩？

今集唔出個頭 以後冇機會出

只有矮化哥斯拉再拉高金剛先有得打，因為金剛本身太細隻

冇左背鰭咪吸唔到核能？

睇錯留言sorry

第三集 真係差咗啲 以為基多拉終於可以反殺

哥斯拉 : 屌你，俾我去到大亞灣你就死梗

以前嘅哥斯拉唔係打打打 之後轉型先變成怪獸大亂鬥

一開始話哥斯拉好嬲
因為知道比人繁製自己機械分身

另外金剛班人就擺到明比人利用左

廣東大把

應該冇扯曬落嚟 扯咗一部分

之後再crossover 變型金剛，變型金剛打金剛

佢都唔知要畀人恥笑幾多年

悶到仆街
基多拉咬住哥斯拉
可以咬足十幾廿分鐘做文戲
啲文戲又唔係特別好睇
記得嗰陣成個地球一致屌到第三集一棟都無

唔記得咗主角最後點解要阻止基多拉 之前又話幾憎哥斯拉 次次都係佢阻止

兩隻腳喺度踢水你唔知姐

識佢啲人一見到佢就會諗起佢啲柒野一定笑死

唔係啦
你無睇過昭和哥斯拉啦
真係打到咸蛋超人咁
相反最經典既平成系列
已經係喺打同主題之中拎到個平衡
電影第二集其實個節奏係近返平成系列

其實有冇黎生進一步資料 好想關心下佢

金剛係森林就睇落好高一去到城市就變咗矮仔

因為基多拉係純粹破壞世界 哥斯拉只係想保護大自然？
咁上下 唔記得亦都唔想再睇

高登仔連登仔起底咁勁
點解仲未起到黎生底

返工返到無人識佢

哥斯拉唔係忠架咩

一定要有一邊係奸？

1:42小栗旬黎

機械哥打低兩隻, 之後聯手

笑撚死
點解要攬炒
點解要破壞
香港已經爛曬
我地乜都輸曬
係咪仲要攬炒
係咪仲要破壞
大家齊心一致
諗諗有無辦法仲好啦

所以好難理解點解有人話動畫好睇
非fans睇到一頭霧水
fans只感到被侮辱

係
如果佢再拍銀魂應該又有得笑

又話有左國安法香港會穩定

佢保護地球唔代表要保護人類

想吸引大陸觀眾但又唔敢破壞大陸城市驚得罪啲大陸閪

king kong嬴硬啦，而家咁興BLM
之前寫o左哥斯拉嬴，都要改劇本啦

其實好撚仆街
上集幫你保護完地球今集又揾人打鳩佢
個trailer仲要搞到kong好似係忠咁

第時上網睇先 一個崩都唔益美國deep state

其實不嬲都好鍾意破壞香港既
香港係世界首屈一指既大都會黎嘛

寫死哥斯拉真係冇得原諒 又想98年重蹈覆轍

FEEL到打打下會有第3隻怪獸出現
之後哥斯拉同金剛合作打贏

你講嘅都岩，但有時睇到唔舒服就係啲crew冇做好research，例如屍殺半島2，個男主流落左香港，啲街邊檔小販係講唔咸唔淡廣東話，仲有好多戲整香港嘅時候，用左好多殘體字，外國人睇ok嘅因為唔識分，但香港人睇就會覺得夾夾不入，其次先會識欣賞啲美指做嘅場景

Pacific rim1 係唔錯，個故事有喻意，咁多國家整嘅機械人打唔贏太平洋出現嘅怪獸，唯獨最後美國人同日本人合作打贏左，隻怪獸暗示緊邊一個我諗大家都估到

另外最後一戰起香港，香港咁多年都係世界中心戰場，尤其是中美，戲入面嘅香港人拎啲怪獸嘅骨去整野出去賣賺錢，係講緊明明果啲係入侵自己地方嘅野，反而拎黎當係寶賺錢，就好似依家啲奶共商人咁

上次已經為避大陸 將基多拉64號基地改咗0號 雖然零號都有特別意思

同國安篤灰 根本成套戲就係煽動人用武力破壞香港

笑到

打還打 唔好阻到黎生返工

好明顯你諗太多
娛樂片商先唔得閒幫你香港人加政治隱喻
建議你google下咩叫「東方主義」
另外香港人吹毛求疵人地鍾意香港都係鬼殺咁嘈只會顯得自己玻璃心似支那人

睇左字幕版佢地話有啲唔知咩野令到哥斯拉發狂
可能係機械哥斯拉令到佢咁

咁都好似
希望出destoryaaaa

做得求其，作為當地人見到會唔舒服
呢樣我都明
又將心比心
香港電影拍任何外國人嗰陣
係咪一定無刻板印象
係咪完美還原？
我諗大家心裡有數
無刻板印象嘅世界觀係會幾悶
全世界國家都係無特徵無個性，邊個想睇

戲院幾撚時開返呀屌！

無啦 依家賣咗俾萬達 跟住萬達自己都就黎共產埋

第二你講嘅電影解讀我就唔同意
入面一樣有個Crimson Typhoon
建議你睇下導演背景先

氧氣破壞素 屈死兩隻地球生物

隻機械哥斯拉肯定係中國制造，引用國安法拘捕金剛同哥斯拉，打爛哂d野想濫炒

紐倫港三藩市巴黎東京間中有莫斯科同上海
最熱門比外星人炸或者天災殞星

哥斯拉對金剛：正義曙光

同埋明明最終戰係港澳合作
無啦啦比人屈左做美日

兩件暴徒

仲有洛杉磯

最後會聯手打隻機械哥斯拉，好似蝙蝠俠對超人咁

哥斯拉終極戰算係邊個系列
好撚好睇 全集打打打都唔覺得悶
但係岩岩睇返維基原來成本都收唔返

東寶自己拍嘅哥斯拉收山作

佢講主角同佢個日籍partner
但套戲都唔係咩大道理
全世界結盟打怪獸啫
有日本成份係致敬大機械人嘅發祥地
唔關咩美日合作事
導演本身唔係美國人添

摩斯拉出黎幫Kong 擋一下即死技
之後Kong食花生

近年多咗 首爾 曼谷 布拉格

所以真係頂唔緊
下下都要喺荷里活炮谷電影揾香港政治隱喻
好似吸毒上左癮咁

你講嘅以前係幾時？
哥斯拉咁多代

好期待

頂我細個覺得係神作黎
返睇過幾次
人類戰隊嗰幾場戲都幾好睇

嗰陣水尾啦拍
咪拍一套出黎自high
平成系列都好多獨立作，但你會睇到佢將哥斯拉拍返做天絲怪獸而唔係正義超人

其實咸蛋超人同哥斯拉有冇得對打
點解咁耐仲未有crossover

等戲入面小栗旬變身

哥斯拉點解會出黎破壞

原來大家對佢評價咁差

收左美國佬錢

當年第一套個預告整到好未日FEEL
第二套個預告都整到好有氣勢
呢次整首yeah yeah come on攪到有啲白痴

美國兩次都打到停電
香港仲光過幻彩詠香江

唔係呀
fans黎講係好睇嫁，尤其佢一炮打爆美帝隻斯拉幫好多fans出返啖氣
只係嗰陣日本哥斯拉潮流真係水尾
所以東寶先敢玩得咁癲
同埋唔收得好正常

同悍戰太平洋19樣

細細個睇到咁多怪獸打交係唔錯嘅
後尾大個先識得欣賞其他果幾套 即刻覺得final wars係鳩片
純粹係告別作想搬曬全部野炒埋一碟

睇trailer已經唔想睇

唔同公司 好難分得出勝負 邊面贏都會得罪對方 不過超人吉田有一隻怪獸係用哥斯拉嘅皮改出嚟

應該有段係入骷髏島捉kong,十成係利用個妹妹仔

差唔多歷代全部怪獸出曬 真係好癲

以家打要打超人全家

Kong bows to no one

上集哥斯拉收服晒其他怪獸
唔夠打可唔可以叫佢地出黎幫拖
Rodan又做25仔

Stand with Kong

唔知呢集有冇上一集咁多細節同致敬位
怪獸迷不妨花啲時間睇睇下面條link
上一集既資料搜集同對日本怪獸片既專重
真係遠超好多改篇作品

好正 最好打殘香港呢個垃圾地方 可惜戲院冇得睇

似落似KONG做主角,會唔會爆冷打嬴哥斯拉

冇版權 寫死你先

搵定後路

個post做乜鳩
拎香港做背景唔好諗咁多
係d鬼佬覺得落雨加夜晚呃香港有種末世feel
睇d反烏托邦呃電視你就會發覺好多似畫面似日本東京/香港

Btw好撚正，就咁睇kong贏緊，但最後應該都係哥斯拉會險勝
又或者學紅蓮哥斯拉咁，最後有隻新嘅畫面

就係今集贏咗怪獸之王先做'King' Kong

#Team Kong

第二集好撚正 淨係睇怪獸都值

係咪最精彩鏡頭放哂出嚟喇
第一集睇撚到訓著隻仆街都未出嚟 好彩喺飛機睇 入戲院睇實𠝹櫈

# team godzilla

唔係話拎香港做背境唔好
但係兩隻怪獸係到開激光party唔知邊忽未世feel

民主金鋼大戰本土哥斯拉

骷髏島呀

唔整光你又話咁黑睇唔到架啦

如果回收上集伏筆
今集有機械基多拉同狄斯亞?
又有人話有機械哥斯拉
戲份夠唔夠分架唔好好似上集咁多怪獸實際得4隻落場
有兩隻仲要係咁易打一陣就冇

金城武見哥斯拉企左上航母、暗忖：「身體重量係相等空氣重量既八佰份之一，除非佢識改變身體密度，即係輕功」

第一集個賣點好似係得Wanda同QS兩兄妹亂倫...

KONG一集就成長到哥斯拉同等SIZE?
會唔會誇左d

到底哥斯拉係好定壞得閒又出嚟打怪獸 得閒就打下人類

機械哥斯拉肯定有希望有埋機械基多拉

會睇唔到隻黑金剛

有小栗旬

如果最後

狄斯亞＋機械哥斯拉VS金剛＋哥斯拉

TEAM金剛＋哥斯拉 分分鐘輸

我覺得會好似初代機械哥斯拉咁披着塊假哥斯拉皮

Destoroyah 應該冇啦

今集肯定係有人類騷擾佢啦

拍片啫 香港仲好地地

隔咗好多年喇

都估到係怕得罪一邊fans
但明明美國佬漫畫都畫過Marvel英雄打輸哥斯拉，佢地都冇介意自己野輸俾日本仔

哥斯拉上集唔係好人咩

小粟旬

無事既 哥斯拉上集都收左班細佬, 整場男女混合

係喎，thx ching

等睇哥斯拉叫 Martha

正呀喂

有國安法唔會怕呢啲外國勢力

佢上埋依套就完版權，寫死佢都唔出奇

一開頭已經有，成班人逃走個到

拍到成個Thor咁

極巨化黎生

因為要賺錢
忠嘅都同我變奸

Liberate King Kong
Revolution of Our Times

未打就爆炸

ching好眼利

應該人類捉左金鋼用黎打哥斯拉
之後金鋼打輸 金鋼就去左搵祖傳武器
搵到後再報仇 打打下 點知有幕後黑手出黎
之後兩個合力打贏 大家又bbq各自返屋企

因為香港係唯一一個佢地可以拎黎估題材中國地方，係睇下到時有冇奶到盡出D中共救香港既對白

非常有道理

香港警察/國安去晒邊？點解任由“外國”勢力搞搞震？

隻肥師奶今集學壞左？

柒事係容易被人記得

似層層

我記得好似日本唔肯再買版權比鬼佬
我係鬼佬就玩大佢金剛徒手撕開哥斯拉

一定好撚爛

成個中國得香港炸得，其他城市金鐘罩。同埋老解咁勁，兩隻怪獸未打就已經畀佢地手撕咗，又或者畀人捉咗當野味食，個故仔就講唔到，唯有搞香港囉。

一定open ending 兩邊對立一開始 然後中途殺出個大佬 最Kong+Godzilla 打敗大佬> bbq 一定唔會得罪兩邊fan

金剛變撚左超人個角色?

好得意

食字
咁岩hong Kong 同 king Kong

咁撚密集一野掃低晒舒服

就咁睇係紅隧前出黎過下又幾真
次次外國d片都淨係亂鳩咁拎一兩個香港地標又話係香港
大佛又亂鳩咁擺

都打左幾十年

好多外國人眼中香港仲係九龍城寨咁

好似本身Kong 自己套野咁
一野撕開哂兩隻暴龍

一定關, 會話點解唔搞 new york london

之後會反

唔會唔記得投資方好多係中國, 點會比你搞中國

9秒9變咗山珍海味就真

係咪淨係得呢個原因？
我夠知傳奇影業直頭係支那收購咗添啦

算唔算危害國家安全

預告到講哥斯拉唔知咩事發癲周圍破壞

你係投資方, 敢唔敢搏先, 唔比上畫/無人睇算好, 一個唔覺意激嬲咗大大, 你唔係唔知萬達集團今日今日半死就係得罪上面

支持日本定美國？

我就係問你係咪淨係得投資呢個原因先搵香港取景呀
你答完咪又係重複講多次
香港有魅力唔可以係原因？

咁我 get 錯

哥斯拉係亞洲野, 點都會有亞洲景, 咁上得大台得幾個 城市, 北京上海唔得, 咁得日本同香港入到鬼佬眼

我要睇怪獸打怪獸唔要睇咁多白痴人類政治

想問哥斯拉係搵kong 嚟挑機？定救佢

可能好似 batman v superman 咁打一場再打大佬

呢首做主題曲正

可能係挑機

預告話好耐以前佢哋打過交

香港係cyberpunk feel街景地方之一 所以其實好正

Godzilla班𡃁 是咪畀Kong打摷咗

感覺上又係會奶共

好似係有講之前係金剛島隻金剛只係幼體

純粹入去聽叫聲

Yeah yeah comon 好聽好熱血bo

屌個金剛有道具用 鬼佬偏愛金剛

幼體還幼體
哥斯拉至少都IFC咁撚高，打撚咩

是但搵條鐵就擋到哥斯拉既死光

睇咗設定先衝出嚟柒啦傻閪，隻嘢得119米高，IFC成四百幾米，點撚樣一樣高

好撚憎呢啲為咗面子問題故意拉低對手水平嘅手法
有常識都知哥斯拉根本贏十幾條街
重量+身形+高速再生+核子射線
唔好話隻猩猩啦，隨時超人都打唔贏

明明上集哥斯拉保護左人類

睇最尾金剛跳起個落點應該係禮賓府警總一帶

拍香港景要拍到香港人趕返工
都唔逃亡同埋拎部手機狂拍
咁先似真正嘅香港

笑死

最尾果幕變左雷神

有畜農洗乜怕隻恐龍同猩猩

都唔知點解仲要鍾情於隻戇鳩猩猩
雖然話係自家製嘅元祖怪獸片
但隻野真係毫無美感兼冇特色
咪就係一隻巨大化咗嘅猩猩囉
真係一啲都唔明鬼佬審美觀

搵黎生客串

打到最後godzilla俾kong踩住，就嚟俾佢餵樹時講咗句「Save......Mothra」
Kong聽完好激動講「Why did you say that name!」
跟住兩個就和好打boss

成段片都係金剛打鳩哥斯拉

明明上次哥斯拉救咗世界

根本佢哋自己都諗唔到猩猩點贏到一隻超級怪獸王，咪唯有出外掛成件事肉酸到

拉, 哥斯拉 同金剛犯左國安法

主題曲？

再陰謀論啲睇可能又有意識形態問題
現實中美國係食住日本，當日本傀儡咁
所以日本嘅怪獸唔可以贏到美國
就連日本自己拍哥斯拉都唔准打贏美國猩猩
但掉返轉美國就可以拍猩猩餵樹

啲鬼佬話有Mechagodzilla

把斧頭唔知咩牌子呢

勁估:
哥斯拉同金剛相遇,人類用基多拉殘肢整左部機龍出嚟諗住平衝佢地,
但基多拉既意識入侵左機龍令其暴走,
哥斯拉周圍破壞引機龍現身,
兩者巨獸夾攻機龍贏左,
最後大戰金剛打贏哥斯拉但留手,
哥斯拉重傷返落海瞓返十年先,
金剛返番森林玩公仔,
完.

果把唔似係普通爛鐵斧頭喎

冇經典哥斯拉音樂

點解冇三萬去殺敵？
唔係中聯辦指揮班西人作戰？
套戲擺明已經違反左黨安法

“屌你老尾打完無耐又出返黎”

得你識變紅蓮？
我夠識變超西

希望到時會有 上集有今集無講唔通
上次都入場先有 仲有Roar 勁驚喜

以前香港多廣告牌燈就似 而家拆哂

佢地嘅幻想係似舊香港多啲

呢類戲睇trailer夠
打鬥場面應該出晒

香港popo要上荷利活了～

Transformers 有集炸左上海個廠，比大陸屌到仆街，好似話大陸版果幕cut埋

大佬，戲ja wor仲要係科幻片

隻哥斯拉細隻左？

企到係隻船上面

D人話係用哥斯拉既充能背板做

仲識講野添

trailer咁播 但可能入面唔同 如果唔係咪睇trailer夠了

悟空

弱化晒 唔係點打

外掛送個雷神之鎚比佢?

似係 但點樣可以打到哥c 拉 跌到呢塊野出黎 仲硬過佢個頭

咪臭系
基多拉本身已經係宇宙外星高等生命都比哥斯拉KO左
依家是但搵隻大馬騮出黎開外掛

天安門，拆撚咗毛魔張相

又貞子大戰加耶子

細個就係睇呢套

論cyberpunk宜家東京個feel都好過香港

喝哥斯拉賞花杏仁露

如果香港啲樓真係咁整應該靚而家好多 仲要好cyperpunk feel

第一秒個樣已經好香港
幾正，係香港打諗起紅蓮哥斯拉

Kong大個仔好多，好似有鬚咁

其實都唔係近年

猩猩咁都可以贏哥斯拉嘅話即係話

外星生命體都唔夠一隻哺乳類動物

會唔會誇撚咗

前排李家超話有外國特工威脅香港 原來就係咁

打鳩爛曬香港我哋仲點返工

重有0:03 似係機械哥斯拉

上返行人路呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

食完個口識射激光

好似係收埋響座山入面, 然後爆出黎

魔斯拉應該都會出返 上集片尾話發現到隻蛋

上集唔係已經打到世界末日咁，香港依然冇咩變，睇黎d人真係好鐘意番工

咁套嘢其實真係legendary拍

香港仲有撚霓虹燈咩

不過算啦 鬼佬眼中既香港或多或少都仲有舊香港嘅味道

屌點認得

1:55 係咪有Super x戰機？？

會唔會係佢。。。

機械哥斯拉係邊

有設計圖

香港駐軍死㗎？

差不多size一定係金剛贏 捕乳類聰明咁多

如果哥斯拉唔爆氣就係既

仲有國安法， 支持警察嚴正執法

完左之後哥斯拉拍下金剛膊頭
跟住話「保護世界和平既責任就交俾你啦」
之後潛入深海光榮引退

上集點睇哥斯拉都唔似得120米 好撚大隻嫁喎

就咁睇trailer 好似king kong 單方面打鳩哥斯拉

隻哥斯拉細隻到
同埋金剛跳船果下笑左

金剛會爬上IFC嗎？

就係睇哥斯拉射爆政總 警總都值回票價啦

想睇多啲小栗旬又唔想人類咁多戲份

最後會唔會又支那救世界

正呀

唔好又黑麻麻打架就得啦

最後金剛同哥斯拉都中撚左武肺

又係香港打

我第一集最唔鐘意喺以為兩隻怪獸要開拖個陣
突然間轉去第個畫面，仲要有兩次

好多時都係因為香港有Cyperpunk feel，例如batman、Transformer

加上Legendary係中資
中資拍嘅片一定要有啲中式元素耀武揚威一下
上集Kong都特登安插咗個大陸演員做大配角，不過大家覺得太Hard Sell，加上近幾年中美關係緊張，所以就拎咗香港做背景，等大陸市場睇得開心

covid 19

我地吔都輸晒

睇左設定先講 傳奇電影版哥斯拉得119米 ，IFC 你400米 差唔多係哥斯拉既4倍，點樣同IFC一樣高呀

基多拉少個頭都秒垃圾猩猩
完全唔同level

我嘅訴求就係返工

第二集d人類好撚多餘

哥屍拉 唔睇IMAX 正on9

Godzilla 係亞洲勢力

啲遊客影相影到人地圍鐵絲網唔俾人爬上去

King Kong 有把斧頭，變左Thor 咁

原來King Kong同哥斯拉有得打

玩閃避地圖炮?

其實贏面真係55波，雖然c9有咀炮，但kong靈活咁多，而且又識拎架撐，係如果c9好似上集咁爆氣，，kong頂唔頂到

咀炮 儲氣需時

Trailer 咪講左 哥斯拉唔知俾咩激嬲 周圍破壞
而通常呢d怪獸片 奸角一定係人類
劇情應該係講哥斯拉知有人整機械哥斯拉 去破壞d研究機地 但全部人加Kong 都誤解左佢
而成隻機械哥斯拉其實係香港（trailer頭）
最後大戰係香港打 kong唔夠抽 機械哥斯拉出動
哥斯拉打完機械哥斯拉拍拍蘿柚走人
BBQ
After credit scene 機械基多拉

今次哥斯拉係反派
而且kong係美國
哥斯拉輸撚緊

點解哥斯拉唔俾拎武器
導演係咪歧視手短

劇照

覺得你應該講中九成

打爛呢個家園！！！

Eleven 愈大愈走樣 演技又冇乜進步 反而it 個個sophia lillis 愈大愈有氣質有吸引力 演技又有進步

可以做主題曲

又有章支怡

Kong又攞住支有神奇力量既棍
結局應該係
最後叉住哥斯拉
跟住哥斯拉怒吼

：“SAVE Martha!!!”

跟住一齊去打大boss

一定有解放軍扮幫手

好難想像上集屌打基多拉嘅哥斯拉會比Kong 禁住黎打

點解要搞亂香港 點解要攬炒

都係九成㗎啦
我估最後機械哥斯拉失控之類

哥斯拉自古以嚟都係屬於日本

第一次睇果時真係腦內宇宙大爆炸

黎字頭蒲頭

點解無左captain marvel同Loki嘅

未死都變阿伯阿婆啦

之前真係有諗過crossover
但因為pacific rim同金剛都有景甜
撞咗所以唔搞

同意~

而世界上唔係好多城巿好似香港咁.
真係要比, 都係NYC較似
東京都無咁密集咁高樓大廈

咁似雷神打thanos咁

但金剛係戰艦上面睇落都唔大隻
哥斯拉睇落細咗就真

98年咩事？

Lets them fright

如果係真
香港人屌隻哥斯拉味撚阻住佢返工

Stranger Thing

希望有埋狄斯亞

其實點解又打香港
講咩９鬼佬鐘意睇香港特別全部都錯撚晒
完全因為哥師奶vs King又係傳奇公司拍
上次捍戰太平洋1打撚左香港
間公司已經做撚晒香港cg個system出來
今次只要係Ｄ cg到加下Ｄ野改撚左兩隻怪獸就攪撚掂
我諗慳＄＆拍戲時間最少1/3~1/4
咁有咩可能唔係又打９香港呢

大型打鬥真係呢套最正

佢播果陣加埋金剛跳果下
好似跳舞咁

派強哥搞得掂

犯左國安法

第二集完全垃圾

睇都唔想睇

呢套重衰，本來我都好期待
結果只係打咗一分鐘
我寧願你播多啲兩隻嘢點打
話之你互相扯頭髮又好，揸對方個波又好
都好過一分鐘完場

第二集乜都轉晒
得翻個ip

點解咁多位唔射
要射上面把嘢

老老豆豆，作為廿年哥斯拉fans
呢套固然會入場睇iMAX（戲院開嘅話）
但如果睇到哥斯拉係柒嘅/輸嘅/死嘅
以後佢用king kong拍咩怪獸片我都唔撚會入場支持
重會負評

放心，鬼佬一定拍到打和

搵幾隻速龍就打到哥斯拉仆街啦
再搵水炮車射下佢 睇佢係咪咁撚巴閉

睇預告係金剛擋咗
本身射身

但日本自古以黎都係屬於中國

隻猩猩有武器咁屈機 勝之不武啦

保護香港居然唔係出動解放軍，擺明講解放軍係無能

小粟旬，係咪佢第一套參演嘅荷里活電影

「後來哥吉拉和金剛發現牠們的媽媽都叫瑪莎，所以就不打了」

哥斯拉企定啱郁都夠打啦

應該係哥斯拉同KINGKONG打到後面有隻BOSS出左黎想執雞 點知佢地2個聯手打低佢 打完之後2隻惺惺相惜 之後就一隻落返海走 另外果隻就爬上中銀尻叫完場

0:03 走難果陣 個頂位咪有

佢係孖妹呀嘛

同超人大戰蝙蝠俠冇分別

獅子山入面隻獅子幾時跳出黎？

之前有套捍戰大平洋 變型金剛 都係怪獸科幻野 都係用香港用主題

機械人
外星人
喪屍
怪獸

哥斯拉已經黎第2次

最後一定兩隻聯手啦

維多利亞港水深港闊
容納到大大隻既哥斯拉

水深港闊

好懷念小學社會科

10幾年哥斯拉fans
真接受唔到哥斯拉輸比隻柒猩猩

上次有人買左王者基多拉個頭番去,應該整機械三頭龍黎搞事最後金剛哥斯拉合力打佢

可能把野對幅射有反射,可以吸哥斯拉大絕
kk 咁先有得打

反應*

垃圾荷里活套路
最後大家用呢招,哥斯拉幫kong 上buff 打隱藏boss

Legendary 哥斯拉最後一部，係唔係想寫死佢
細隻咗咁多咁，希望唔好炒埋一碟就算
由第一集到今集，好似越寫越無咁世界末日feel
香港有黎生係到繼續返工

哥斯拉屋企d古董無曬就出黎搞破壞

社會科？
你邊鼠人？

小學個科叫常識

咩事

講咁耐都冇人講呢個金剛

常識之前係三科 社會科學健教

唔識就咪撚串人

你揭露年齡仲比班柒頭串

Hello

9估
有壞人捉左隻叫martha嘅BB哥斯拉搞到佢發爛渣
好人就捉king kong同佢對打點知唔夠抽
於是出埋機械哥斯拉2打1打到哥斯拉就死
之後哥斯拉喊save martha三個和好
d壞人見唔對路就整埋destoroah出嚟1打3
最後哥斯拉戰死 king kong變king of monster

冇人講咪你講囉 屌你老母 on9當有趣

唔想睇哥斯拉輸呀

請問貴庚
我以為社會科係大學先有

哥斯拉有朋友 可以解決需要
金剛屌人類

假如個怪獸宇宙會繼續延續落去既話, 哥斯拉死硬

[怪獸宇宙]哥斯拉VS KING KONG 劇本流出

一年前已經有劇本流出

King Kong唔比有fans
我見到佢個patpat好想奶

奶千年老泥

應該都死硬
東映借俾傳奇既哥斯拉得3集
而呢套又係第3集

最後舊人類死哂，代表對哥斯拉嘅憎恨已經完咗

第一集都係玩武器

香港個電影廣告會唔會係:
啦! 今日怪獸隻抽就放你半日假.
聽日好準時返工呀!

我反而想知東寶比版權美國佬果陣有無寫明唔准輸/死
哥斯拉不嬲有不敗/不死嘅慣例
就算輸都會企返起身
就算去到2001白眼個version
得返個心臟都重會跳

相反金剛就無乜特別，根本只係咸濕大猩猩
重要越大食得越幼，今集食幻幻
而且又唔係未死過
十幾年前打暴龍果套重要比美國佬自己派飛機射死添啦

分分鐘有屎

佢有沖涼啦 成日落河捉野食

佢集集唔同size，冇曬代入感

唔係由哥斯拉主導，改由金剛嘅話一定做唔長，好快收皮

希望哥斯拉可以踢爆門常開
同埋食咗柒婆

咁要問東寶

點唔同size都冇理由同隻king Kong 同size啦

最記得第一集好少見全身 但有一幕好似係機場 見到隻腳 係好撚粗好肥大 睇落係一定唔止120米

唔炸香港唔通炸澳門咩 邊個識

最後一定係兩隻合作打大壞蛋，兩邊都唔洗得罪

2020中環mix1950城寨
然後海中間有海鮮舫
山頂有皇宮
週圍掛晒燈籠，然後壞人就滿洲人咁，好人就李小龍咁
週圍都係電車

鬼佬眼中嘅香港大概就係咁

日本仔好煩
自己無錢要賣版權 人地幫佢拍完賺到關注又踢起人
想自己拍返自己賺
但成日拍套特攝片或者文藝片出黎
唔係個個外國人受落

邊間公司投資？

好彩既係套垃圾真哥斯拉係掛住庵野個名
唔係既話套垃圾肯定俾人屌到一文不值

隻柒猩猩好色不特止， 今次仲要搞細路女！變態！

上面條弱智comments 仲要一堆正皮

今集兩隻都大咗同港島啲樓拍埋計

景甜老是常出現
應該遲早拎最佳女配角

金剛同哥斯拉一樣高

我就賭佢地會合作打機械基多拉

唔算係哥斯拉 fans，但如果親眼睇住佢比金剛殺咗都會唔開心，希望個劇本唔好咁

遲2個月黎，特效都省番。

以前只係小眾野
銃夢電影之後
我條女我老母我老豆都知咩係cyberpunk

上部打贏基多拉 今部打唔贏Kong 想笑死人咩

好明顯係臨尾組隊啦

組隊打咩

克警唔出嚟守城，靠隻猩猩？

不怪小朋友
社會科ETV最好睇

你去外國一轉再坐飛機番香港一轉就明
香港真係好似密集式Lego 咁
有衝動想推倒晒啲高樓大廈

有份客串？

上集未仲有個基多拉死人頭比人執咗

怪獸版Superman vs batman

支奶幾時重上熒幕

咁唔通用中南海做擂台咩
香港人就唔話mind 姐
小粉紅見到中南海打到爛哂又跳出黎吠
你知小粉紅有幾玻璃心

都話左香港d樓特別高（全世界黎講）
係唔信

今集留鬚型撚左好多

最後仲溝埋一齊變咗瀨尿牛丸

無計分化內鬥dna 㩒唔住

佢哋成班芝麻人dna 上晒腦 諗嘢係咁撚扭曲 唔明都正常

因為哥斯拉真係矮過中銀

有巴打講過佢比人炒咗

睇，係
住，唔係

我見人哋台灣 鬼佬 什至芝麻國d人討論條trailer 都無咁on鳩
人哋真係討論電影內容

香港警察史上最大挑戰,守城

其中一隻輸姐 無話死

美+台 搞亂香港

cls

光污染

水炮車 vs哥斯拉紅蓮炮

幫手揸mega Godzilla

悍戰大平洋
變型金剛：Age of Extinction
鬼影特攻：以暴制亂
哥斯拉vs雷神斧金剛vs機械哥斯拉

哥斯拉我放,有無命返落水就睇你有無本事

因為嗰啲係特技唔係特效

好嬲好嬲，做乜要響香港打交
今鋪要報國安，拉鳩隻哥斯拉同金剛
警察快啲出動畜龍小隊啦
說好的嚴正執法呢？

其實兩個角色應調返轉

hidden message

你再嘈一陣金剛披埋機械哥斯拉上身
變型金剛大戰哥斯拉

蝙蝠俠唔識寫激光同要靠閃避，超人識射激光又厚血所以係哥斯拉

其實香港喺Cyberpunk嘅原形

金剛入境有冇做檢測？要唔要隔離十四日？

點解炸香港唔係解放軍出動要靠美軍, 係咪犯左國安法, 勾結外國勢力

兩邊fans 都唔可以得罪
一定係依個劇本

Which kong 先

亞洲係唔係香港俾人破壞得得最多
印象中變形金剛 Dr. Strange都整過

哥斯拉破壞香港 = 藍
金剛 = 黃

神仙島

一定係最多

屌你老母兒燈弱智咪撚再問點解簡係香港打

嚴格黎講金剛係泰坦 同動物無關係 唔係哺乳類

好正呀 好想睇 拍多套基多拉打金剛啦 想知金剛有無得打

輸都唔一定柒既

兩隻怪獸反中亂港搞破壞，人地要返工搵食架

要個效果姐 可能真係放大左
但官設真係120m 信啦

唔使賭，一定係

日本哥斯拉n咁多套

景甜後面個老闆唔要佢啦
而家冇大制作拍lu

外國勢力 鐵證如山

梁美芬：「哥斯拉、金剛，點解你地要搞亂我地嘅香港？」

98年有度美國拍既哥斯拉，但整到成隻蜥蜴咁

記得細細個，個個都睇到屌曬嘴

金獅子大戰惶恐恐怖龍

好撚好笑？弱智仔屌你老母

註港解放軍唔夠隻猩猩同恐龍打？
係咪侮辱緊支那？

下面有水泡比佢架

以下劇透

金剛->猩猩->黑人
black live matters, 所以kingkong 必勝

細細個成日睇etv
記得好似明珠台早上會播

會唔會最後變左bvs咁一齊打大佬

鼠王：點解要攬炒香港～～～

支那人弱智
炸北京上海會好嬲好嬲腥港就no problem

不如真係跟呢個post咁拍好過

香港人為咗返工，齊心協力，跪地求kong返骷髏島

屌係wo金剛都有景甜真係老是常出現

以前細個記得銀都戲院有集哥斯拉係香港出現ge油畫，個集哥斯拉已經係香港破壞過

屌！ 我終於正式第一次聽到首歌，叱咤晴朗班今都推唔到我做呢樣野

孫女lor, 冇話唔得既～想𠝹櫈之嘛

基多拉由日版到美版設定都係好勁
點知最後都係比人打到柒碌咁
日版猩猩就好撚勁
雖然個套金剛VS哥斯拉係笑片

上面有巴打話無搵佢開戲lu大老細俾人共產咗

我唔係唔信 係佢咁樣就好難代入 一時一樣 唔連戲咁

唔係口爆左咩

導演係Adam Wingard
無乜大作經驗，最出名拍過鬼佬版death note
伏味濃郁 唔太期待

歡迎黎拆左香港

哥斯拉都要收美國佬錢過黎搞亂香港

最原始果隻不嬲都識口噴激光炮

多樓
唔通係個沙漠到打咩

係金剛大隻左

尻up

其實一句輻射已經可以將佢哋變大縮細做乜咁執著

我又諗起塞樹落哥斯拉個口度嗰part

第日會唔會有金剛對 rampage 入面隻白化大猩猩

基多拉係終極二奶命，永遠打唔贏哥斯拉
雖然最愛都係哥斯拉，但有時都覺得佢好慘
明明成隻嘢設計都係正

以前屋企有機械基多拉個隻VCD
唔知有無扔到
個集真係咁多套之中最柒既一集
比較威都係三隻細基多拉合體個隻
同埋final war隻凱撒基多拉

終於比我成功聽哂首歌 好撚感動

kingkong打完交變番本體原來係香港藝人金剛

屌，唔怪得哥斯拉size怪怪地咁
唔洗拗，明顯縮左哥斯拉個比例
第一集

第三集

睇番D 鬼佬reaction, 無人知係香港黎. 個個都: "oh, is it Japan/ Tokyo?"

片尾曲係咪側田唱

中國其他大城市唔炸得
而且描繪香港得有幾唔準確都無咩人會反對

好多拍reaction 都係on9多

d人估今次係哥仔報父仇，呢隻係前面電影果隻既仔黎

會唔會機械哥斯拉殺左老豆

好有可能哥仔發狂，想引隻機械哥斯拉出黎，不過Kong受佢個女仔請求挺身而出阻止哥仔搞破壞

哥斯拉唔係同Kong一樣都係得返一隻咩

唔好忘記條友拍過死亡筆記
分分鐘個故仔炒到一獲粥

會唔會有IRON MAN脰美國隊長出來架

幾能正,下集打坦HULK得唔得

唔會啦
哥斯拉而家背鰭嘅形狀係漫畫入面打完prime muto 先進化到咁
本身就係第一集咁嘅
佢個仔無打過啲咩係唔會變到同老豆一樣樣

到而家都記憶猶新 黑鬼L揸槍追夜神月九條街

金剛跟美女戀上

金剛，哥師奶

笑到癡線

其實睇𠴱d都係

MI 3都係上海取景
一樣爆哂但係無比人CUT到

習大大上位之後根本係文化大倒退
以前反而無管得咁撚嚴
最多話唔俾拍污糟街景

又係搞香港

破壞香港
支持用國安法拉晒兩隻野去坐

who?

玩具劇透

睇trailer d角色同king kong,係咪無關連

仆街, 笑撚到, 無野可以阻到香港人番工

cctoy班友做乜9

一年都劇透咗啦

Mech Godzilla System Online

已射

邉度？

硬食

Cg 係咁架啦 玩視覺效果姐
你想要fixed size 除非用番真人著皮獨套
但官設係120m 就不變既 只會不斷長大

kong kong 可唔可以幫手搞掂中聯辦同支解軍

好撚痛

屌 咁求奇搵個外國城市 香港人都未必識分係邊到啦
估係日本已經係最接近
Reaction係睇下表情姐

肯定係一齊打機械哥斯拉（用基多拉整出黎果隻）

向世紀必殺陣致敬？

My wife

獸之巨人

哥斯拉係地球之神，大自然守護者

但永遠唔攻擊強國
代表咩

話說點解今集哥斯拉有鰓
上兩集有架咩？

仲有佢爬上船果下好似日本仔果套新哥斯拉咁款

上次爆完seed縮左水

香港東京紐約係咪可以鬥被毀滅次數

除非真係好似上面班人咁講
今次呢隻係佢個仔

唔知Reaction有乜咁好睇

兩隻野都冇重量嘅

美軍科技

真哥斯拉最正

同一樣size
仲有stormbreaker

一隻慢屎吞吞嘅爬蟲類點夠打

攬炒巴又一功績

Reaction有乜鳩咁好睇

今集可能會見到哥斯歌既口爆死光0%命中率
唔係既話KONG點打

唔鐘意咪唔好睇 發乜神經

咁係因為唐人街唔知點解真係掛好多紅燈籠
搞到鬼佬以為華人地區真係好多紅燈籠

mothra,
why did you say that name

東京排第二，冇城市可以排第一

wifi不破

條蜥蝪贏在有無限原子砲可以鳩fing
但同等size既猩猩隻揪根本冇得輸
雙手雙腳可靈活運用又敏捷又大隻又跳得又高智慧

金剛夠唔夠基多拉打

其實香港呢個地方真係好正
好多荷里活大片都用香港做背景
batman, transformer, pacific rim
無其他亞洲城市比得上
但見住香港比共產黨搞成咁
真係好心酸

小朋友齊打交唔係打得仲勁過MMA咩？

You may want to check this out
セレイナ・アン - 「Love & Sweet」（MUSIC VIDEO）ACUVUE® DEFINE® キャンペーンCMソング

Reddit d人話可能似Creed, 個仔代死左既老豆決戰

大部份都係傳奇拍，講到尾咪又係因為中國因素

你估佢唔想攞北京上海黎咋咩

我覺得應該打完就一齊打大boss

諗起Batman v superman
Save matha

結局9成: 哥斯拉潛返落海 成班人望住king kong背脊慢慢返去森林

暴力，真係解決問題？

問緊你兩隻野呀

我最想就係佢地攞天安門廣場嚟糟質
然後踩冧佢或者壓冧佢

有香港背景，套野有冇中資？ 如果有，最後仲會有中國空軍出動救香港既畫面

攞毛主席塊牌掟鳩對面

呢個真係自卑既表現

你話嘉誠哥冇錢，嘉誠哥笑呵呵唔回應
你話一個窮鬼冇錢，佢真係同你博命

呢幾套戲都有中資背景姐

我地乜都輸晒
乜撚都爛晒

d留言....
"國安仲唔拉呢兩隻怪物?"

如果今集有內閣（港共）總辭射線就正
整個shot比淋病上直昇機着草死去支那
一條射線橫掃轟呀

上集正到暈
希望今集真係有隻大boss
而唔係哥戰剛

套戲出解放軍我真係diu出聲

塞到佢出唔到激光
我買king kong嬴硬

兩隻嘢犯左國安法，拉得

elza

金剛要死啦

哥斯拉先係主角

出嚟送死嘅話幾好啊

金剛心諗﹕嘩屌!

下一秒，屌濕撚晒，唉唔撚驚

照佢咁分析，赤手空拳互揪Kong贏硬
但Godzilla 贏在有特殊體質同武器

基多拉呢

傳奇都係2013之後先變中資姐

戰場黎得香港，唔爭在有解放軍
就好似變型金剛

上集攞左個頭, 唔知會點

但個頭係凱文個頭黎會唔會直接戰力降低50%

真心登上一集低票房同評價唔抵
成套戲無嚴重失誤
故事主線集中響殺定唔殺大怪獸
呢個衝突仲主要圍繞喺一個家庭當中
呢方面個鋪排同表達算唔錯
整體節奏已經唔拖仲可以叫得做緊凑
怪獸戰鬥場面相當可觀
同一套戲安排幾隻東寶經典怪獸一齊
但又唔係胡亂打一輪算數
事前做足資料搜集
跟足日本原設定
仲有勁多細致彩蛋
可以話係荷理活改篇日本作品嘅最佳作之一
唔明點解IMDb得6.0咁低分

合體版有幾分似太空哥斯拉
不過傳奇紅蓮都係唔夠平成紅蓮正
見到對翼又諗返新哥斯拉個博士鳩噏
再進化落去生對翼出黎都唔奇
不過應該無機會出續集

呢張圖感覺上反而有少少唔似香港

好睇過2014果套多多聲

打怪係打得好過癮

但個故事咁撚垃圾都叫冇失誤

劇本爛到喊

上一集 Godzilla 119m 高，個trailer見佢係香港同中銀大廈差唔多高， 即係高咗三倍

點解唔係King Kong 一野扑爆哥斯拉心之後
哥斯拉: You Should Have Gone For The Head...
King Kong: What did you do? Wha did you do?

幾多年後？

唔會係爛到喊掛？

似係機械哥斯拉偽裝做哥斯拉搞事
想軍隊又做低佢 等班反派可以毁滅人類 唔洗比班軍隊阻住
用凱文個頭整機械哥斯拉出嚟/淨係用嚟引正版哥斯拉
搞到正版個隻揹鑊比金剛打

我記得有套又係係上海定北京影
之後影到啲人係天台掛衫
之後俾中国話影衰佢地要cut

係MI3

我唔係想講香港係主角咁，香港起套戲入面衹係個地方，我諗大家對外國人拍番自己香港依個地方都有些小期望掛，但到頭來見到變左勁多殘體，正常都會唔開心，亦都唔會好似支那人咁全面封殺要人道歉

我同意你講刻板印象依點，例如起外國人心目中香港就係好多霓虹燈，即使現實已經拆哂，但電影都會放大依點，係幾好

雖然未睇GVK
但係紅蓮香港上岸scene個art set
真係比GVK trailer入面既營造得靚好多
當然我所講既 靚 係Art Dir 上現實同雕琢氣氛既平衡
可以保留到當地特色而唔係強加上去
依一點好睇得出劇組有冇心去考察個場地
重唔重視個場景既實感

仲有疑似佢個飛行包

“Whosoever holds this hammer, if he be worthy, shall possess the power of Thor.”

放心, 一定拍到係d 人講普通話, 拍到差佬係公安咁, 雖然係

popcorn movie你想要乜劇情
都係入去睇cg姐

2014果套就真係爛啦
要故事無故事，要動作無動作
睇住啲人類走黎走去，哥斯拉出場畫面好似五分鐘都無

識水上飄又要同你講咩

最垃圾係成套得個黑字, 黑到差D 睇唔到

上集睇佢的牙齒好白, 一定每日都有早晚刷牙

總好過整條有紅燈籠著唐裝既街話香港

想問乜金剛都有axe????

力架都有fans

下？
金剛同雷神都有關？？

有無塞哥斯拉食樹個幕先

無可能啦雷神係Marvel，金剛同DC係華納，

大陸投資

無仼何生物可以阻止香港人返工

又辱華了

又成日飲水 身體實好健康
個patpat又夠實

我既訴求就係番工.jpg

好暴力

如果拍一套凱撒基多拉打戰太空哥斯拉就正

之前悍戰都有炸上海，好似
但講cyberpunk夜景一定係香港最靚

睇唔到有POST
到底金剛點嬴哥斯拉

金剛、哥斯拉、機械哥斯拉，三個犯咗限聚令，黑警拉唔拉？

其實拍到香港咁

哥斯拉又出嚟破壞

你咪想講啲人光害破壞環境

啲指甲好似都幾整齊

今集出rune king kong吖嘛

好垃圾，係要nerf 哥斯拉buff隻金剛

Here we go!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

BvS都係咁上下啦
兩隻野既創作人冇人叫你放佢地一齊打架

幾時整返套鹹蛋超人VS哥斯拉VS Kong

真超人VS真哥斯拉應該得

解釋得幾到位

不如咁講， 全世界都覺得香港滅亡都唔係咩大事， 所以次次都去香港打到爛晒

我睇咗，好撚後悔

令我諗起第一集muto 喺唐人街產卵
之後又有人玻璃心話有影射成分

今集有冇尚書大人

重有白宮日日俾人炸

即刻拍返套類似District9偽紀錄片，將呢個鏡頭放最後

中國爆炸人地日日睇
駛撚係戲院睇
仲精彩

【哥斯拉 2014】
哥斯拉: 9:29分鐘 (佔電影7.7%)
雄Muto: 6:48 分鐘
雌Muto: 7:22 分鐘
全部: 16:10分鐘 (佔電影13.1%)
=====================================
【哥斯拉：怪獸之王】
哥斯拉: 9:53 分鐘 (佔電影7.5%)
摩斯拉: 4:29 分鐘
拉頓: 3:14 分鐘
基多拉: 11:17 分鐘
其他: 1:06 分鐘
全部: 22:31分鐘 (占電影17.1%)

其實對上2集怪獸出場時間都好少，成日打打下又cut去人到個度
希望今集打得長D

幾時有關公大戰外星人reboot

唔關事,如果去到天津會過到天津大爆炸哥斯拉都要炸死咁咪無戲做,好似係

其實兩集啲動作戲都睇得好冇癮但係我見好似好多人都覺得上集好好所以都廢事講

哥斯拉版權斷左
不過...

荷利活戲勿認真
大艦巨炮依然存在

比起2014，上集動作戲係好N倍

係其他地方見到
咁樣冇得輸啦掛

第一集鳩屎在下下臨埋牙就開打就熄燈/ 停電/ 閂門cut 去第二度
第二集比人話唔夠文戲 但我就覺得人類情節個單家庭糾紛好撚無聊 好彩佢出得少

第二集打得爽
拉頓對戰機個到好撚正

一套怪獸片居然俾人屌少文戲 我直情嫌佢文戲多得濟添
仲有最on9嘅係怪獸打緊交 但個鏡頭係移去人嘅視角去睇 不過第二集都係好好睇 都叫做多打鬥鏡頭

唔係講笑，當架機比拉頓追到去基多拉果度
跟住見到風暴之中基多拉個黑影
果下啲壓迫感正到
好彩係係iMAX睇，效果正
亦都係唯一一次係機場iMAX睇戲

拉頓同戰機追逐個場真係好睇
個陣我覺得下一秒拉頓就會係口到噴個火球
跟住基多拉出場同係火山口個幕都正

我係最後一次起機場睇呢套

講佢屋企果part垃撚圾到

個trailer竟然係食核大既哥斯拉唔夠金剛打

識睇一定睇呢齣

Eric Ko: Shuuu!..

個老母垃圾到
好在最後死左

家庭糾紛真係同哥斯拉冇關係

拎d老古董戰艦畀哥斯拉撞

家庭糾紛度再少d仲好

套戲嘗試將人嘅角色同怪獸有多啲互動
等唔好以前咁人有人打，怪獸有怪獸打
敗筆係佢哋屋企角色設定唔討好

我仲以為套戲有陶大宇做

其實點解？睇返自己大陸城市到打唔係仲更加吸引大陸市場入場睇咩

好似呢套咁，見佢喺香港開拖我即刻興趣大咗好多，覺得勁正，好有親切感 一般人唔係會想自己地方係大片取景架咩

就咁有個反派已經夠其實

係咪拍緊呢隻驚

玻璃心 你揾緊佢個城市陪葬
除非你係因為上海作為人類最後堡壘保護世界咁

哥斯拉 無可能輸

哥師奶救地球幾次都照比人轟炸

幾時會出呢隻？
好型棍

第2集同基多拉打到一半俾人類無差別攻擊打到半死
瞓覺補血補補下又俾人格硬叫返起身, 仲用核彈炸鳩散埋自己間屋
我係哥斯拉我都嬲啦
仲好意思話哥斯拉第3集變得更兇暴襲擊人

可能下個trailer 調轉角度

以為kingkong黎到佢隻腳到左右，以為真係同佢玩腳，點知同哥斯拉平頭

除咗期待機械哥斯拉， 第二樣期待嘅就係金剛手上既神兵

呢隻king kong聰明到識自己整工具
不過塊鰭唔知點拆落黎

好明顯真係縮細咗哥斯拉換做上兩集果隻，一架航母都唔夠企

東京有中銀大廈
同埋的確
有霓虹燈嘅摩天大廈，係打得好睇好多倍

呀爺留低
富二代嚟

出左好似有幾年
唔記得係咪有重新上色版
不過都係炒價

我指電影出

唔覺得會出
新版出就正

又被玩具劇透

咁核突

同凱撒智慧有得揮

因為King Kong所以揀Hong Kong

KONG 打基多拉既話, 究竟會比 基多拉點屠殺

可能係佢祖仙整定

有冇人覺得舊版隻King Kong型過呢隻

今集明顯做到屌打哥斯拉

專登弱化哥斯拉再俾埋把斧隻猩猩贏

應該係啦

玩具已經預備左哥斯拉比把斧打到入肉ver

悟空對斯路

一巴煎落去

隻艦真係穩陣

新既？終於有哥斯拉打中金剛既睇下

日本版預告